有冇邊間學車係黃既

之前想簡學車易
但係wtsap問兩句就見到好多大陸字
本公司就本公司 乜撚野「我司」
即刻唔想比錢間公司

同問

考牌官有冇黃

好多都係交通狗旋轉門過去
你話呢

九龍區？

我司 係書面語黎 唔係大陸字
通常係好formal既書信度出現

如果你話簡體字就狗也不騙啦

本公司?

而家學要排到幾時先有得考

其實都啱既
我司呢個字的確唔好睇

學車易就肯定藍，之前學緊車個師傅係車度邊影邊屌搞緊人鏈嘅手足

最傳統係用敝公司

我之前學車師傅年約40尾，老氣橫秋，估唔到竟然係黃。全程係咁屌，話咁樣先有用，全程幾激動，實在難得
拒前身係消防員黎。

仲有冇 想知多啲

牛師傅

我司真係近幾年爆出嚟
無啦啦而家變埋formal書面語
香港無架啦
以後打簡體啦

我師傅都咁講

15/8/2020 蘋果日報

李健搵wingto 賣廣告 算唔算？

第一次見我司呢個字
都係十幾年係順豐做暑期工果陣見到
有「本公司」唔用 用「我司」感覺都係怪怪哋咁

之前跟過幾個私人師傅 原來全部退休狗黎
搵唔到黃師傅寧願去駕院好過
雖然公司背景都係藍但班師傅都係比人榨壓
好過望住班退休狗收咁多唔報稅仲要比佢屌
仲有靚女reception姐姐望下

chan_c_fu